李宇春被男粉絲衝上台強吻

內地綜藝節目《明日之子》第二季，前晚直播期間突然發生有粉絲強吻李宇春事件。李宇春當時與兩人同時站在台上，一名穿黃白間衫的男粉絲衝上台強吻她，嚇得李宇春不知所措，現場觀眾則驚訝大叫。事後有網民咆哮道：「當紅女星被強吻，安保在幹啥？」

《明日之子》第二季節目組其後發出致歉聲明，向李宇春表示誠摯的道歉，對於現場失控的觀眾，他們則將進行嚴格調查。在後續的節目進程中，節目組將進一步加強安保工作，堅決杜絕此類事件再次發生。

李宇春事後則在微博向粉絲報平安，她表示：「安好，寬心！」並貼上一張微笑的照片，心情似乎未受事件影響。

THIS

You原來是個boy

IS

Gay

你哋中晒伏, 嗰個係女人嚟㗎

【明日之子2】李宇春突遭女粉絲強吻 網友痛斥節目：不接受道歉

內地騰訊視頻推出的原創音樂節目《明日之子第二季》，在昨晚（17日）直播過程中出現突發事件。一位打扮中性的女粉絲衝到李宇春面前，意圖強吻她，幸好李宇春當機立斷即刻避開，坐在兩旁的華晨宇和吳青峰也及時拉開該粉絲。

其後現場選手表演結束，李宇春臨危不亂，冷靜點評展現大將之風，非常專業。而台下的觀眾早已沸騰，議論聲不斷，青峰和華晨宇也一臉驚訝，待李宇春點評完之後，青峰還拍著李宇春的膊頭問：「你還好吧？」，相當關心她。

事後，《明日之子》官方微博當晚上載「致歉函」，為觀眾驚擾李宇春一事道歉，並對她在直播中臨危不亂的表現表示敬佩和感謝，並承諾會加強安保工作，杜絕同類事件再次發生。而李宇春也在微博表示「安好，寬心」，撫慰粉絲。

不過，對於節目組的致歉，網友們完全不受落，指騰訊故意炒作，特登安排該名觀眾上台，現場卻沒有任何安保人員制止，痛斥節目組行為可恥，不接受道歉。

女裝打扮，佢真係幾靚女

又要扮到男人咁樣 又著熱褲
成個look唔知做乜鳩

都好樣過你

誰願見死不救 滴水不漏 像一顆石頭

我唔係女人點撚樣比

又幾似樣

佢係個boy

this is lesbian

條友想將攣都拗返正

滴滴答

識食